傾下計，想發洩一下。

唉

call g?

咩 g?

唔係

屋企冷戰中

做咩

你同屋企?
定老豆同老母

老豆老母鬧交幾廿歲都唔化

好唔開心

為咩鬧啊?講唔講得出黎架?

搬出去住

真係好無聊㗎(老竇就話媽咪啲態度唔好)聲音即刻標高又手指指喺度鬧媽咪 ....其實媽咪完全之後冇出聲。我叫佢冷靜啲都唔冷靜

解決唔到問題佢哋都會繼續有時喺度鬧

咁唯有等到可以同老豆獨處個時同佢講下 話俾佢知你媽咪其實好尊重你老豆 希望老豆都可以對媽咪好啲 講野嘅語氣可以好啲 同埋想老豆尊重下媽咪 記得用禮貌啲嘅語氣試下同你老豆對話啊

Aiii 佢真係完全好難同佢溝通,,（包括我自己) 一同佢討論一啲野意見唔合就喺度發癲....所以平時根本就唔會再同佢有咩討論

咁有啲難搞喎 雖然幫唔到你 但都想同你講聲加油

多謝你呀

冇辦法
唔對住至少聽唔到

我已經係自己一個住不過日日都返去

唔好返